四眼龜就四眼龜啦，文乜撚青姐

個個四眼龜都話自己文青look黎掩飾自己四眼龜既事實
我見到戴眼鏡既後生仔第一印象都係: 四眼龜
最on9係有班人冇近視都酚扮近視戴眼鏡，真係好撚肉酸

四眼仔先正呀

啱

呢個名詞消失左好耐

有d人係戴眼鏡靚d既
但有d女有近視 都要帶有度數大眼con跟住再帶副冇鏡片既眼鏡框 咁就好on9囉